HKcc P牌入

真係有心情玩Ocamp?

我哋可以一大班人一齊開心，
但係同時有一班人係出面受苦。

好問題 我今日比大o班人圍個陣都諗咗陣

佢派傳單俾我 我同佢講我拎咗 然後走

我都係。喺門口嗰邊見到個連儸人，好心痛
而家仲玩得咁開心會有罪惡感

*儂

雖然都有擔心過唔報ocamp會識唔到人 不過我都冇報到 最多咪開學之後做毒L 而家真係冇心情去玩

毐L無所謂 反而有更多時間抗爭認識志同道合嘅人

見到香港咁樣都心噏，都無心情去

hkcc編委會懿文單野係咪已經無人記得

開學之後上lecture識附近d人好過
Ocamp只會識到hi-bye frd

Hkcc洗撚玩ocamp

呢個真 我見pc個啲淨係會叫玩ocamp su果啲都叫起碼識叫人去機場

你班大專生屌你老母仲玩ocamp？
同你年齡差唔多嘅朋友已經抗爭緊，你唔係以為入camp會識到乜人呀？用下個腦，出黎遊行抗爭識下有見地嘅人好啦！

慳返啲錢買gear仲好啦

屌你老母 我發夢上到最前
次次tg放題個時 你地又去咗邊呀
我依家去個camp 調節下心情又要屌

又話核爆都唔撚割 依家join個camp就譴責

仲諗緊參唔參加

玩 我就一定唔會 我希望佢地都會唔玩

想玩唔係問題
只係調節心情有好多方法
唔一定要join ocamp
同一班人快活
你有上前唔洗講
好多人都有
而我都唔例外

可能我fm 唔知個su做過咩啲仆街野啦

唔明點解呢個風頭火勢仲可以掛住玩，

我琴日比佢地圍住我都覺得心寒，拎埋單張就即閃了

我覺得Su一定好過pc su都起碼會叫人去機場 掛起光復香港嘅黑布 去機場集會 都做咗唔少野 但係pc淨係坐喺度收fm

有冇興趣講多啲？

我係另一個post都留左言
我早兩日陪frd去reg day
都見到有個學生會男仔係3樓係咁嗌咪叫人去機場
同埋好似其他巴打咁講
又有掛黑布 派文宣咁

反而presscom就真係唔覺得有做乜
着曬黑衫拎光環咁
見到就想屌柒佢地

總之千其咪撚玩編委會同學生會嗰ocamp

Su嗰個都好少少但編委會就不了

Hkcc press com紅出機場

編委會光環攞盡但冇做過啲咩囉

[推上熱門]hkcc編委會:六四血腥清場合情合理 學生抵罰 中共做法正確

su同編委唔同 編委叫pc佢地果個叫中o su係幹事會佢地果個叫大o

我見su好似有叫做出過份聲明回應下近期嘅事可以上佢ig望望 同埋啲fd講翻佢地三樓有個學生會嘅人會係到講野 講翻之前元朗721同葵芳放煙啲野 前面仲有塊黑布寫五大訴求 su都叫有做過下野 pc淨係出左份612聲明

上tutorial同lecture都識到人 驚閪咩

我攞都冇攞就走努力讀書好過啦

有冇讀mkt嘅朋友

Hiiiii

各位FM記得罷玩Ocamp

hkcc讀書既話真係唔洗去o camp
溝女另計

Reg day係咪三點完
利申去緊

本身都唔想玩o camp 無無謂謂
琴日reg day 見到成班潮童招人入
不了 無胃口

兩邊都唔好去 學生會都係食人血饅頭咋
都唔好得去邊

有冇epc嘅朋友仔

此話何解 利申freshman

去機場玩o camp呢個建議如何
邊度有tg大家就去邊度tw絲打最後企後啲，真係唔知會唔會月經失衡

有無pr同學仔

專心讀書好過啦
利申：準備爆四

贊成啊不如罷玩ocamp既一齊出機場玩